突發，Ted Cruz已到港

仲入到境

今日會唔會落場？

叫土即去金鐘

sor 係大鐘樓

Sir this way

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

搵人車佢出尖沙咀

最新版日程，如果大家覺得OK會KEEP住更新，亦歡迎指正。

今日主要活動，有人講係唔知有冇人，唔知點行，希望搞手可以清楚指示各手足。

Welcome Sir !!!

屌

HKAA

好事好人好勁

Push.

希望議員安全

尖咀要人

痴撚線 共和黨超重量級人物都黎埋

親臨現場

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

大遊行準備

推！！！！！

港共敢唔畀美帝國會議員入境咩

要去尖沙咀，親身落場感受。

sir this way

要文宣，要感謝 Senator Ted Cruz

今次真係sir this way

即刻帶佢去尖沙咀

唞夠啦香港人！！！
香港人真 · 反抗！！！
入黎跟住做啦！！！

Settle 好就落尖沙咀喇

Pish

Sir this way!

人地咁遠都出，我地咁都唔出？
3點尖沙咀！！！！
帶美國旗！！！

來尖沙咀啦

辛苦曬 有無解釋因為今日有活動所以先少接機 多謝巴打

之前試過啦

屌HKAA騎劫果班人去晒邊？

推

介紹番:曾於2016年參選美國總統，大選時則力挺川普當選；克魯茲可謂共和黨總統級領袖。

真.共和黨大佬

Sir, this way

Welcome sir🇺🇸

今日出尖咀?

Sir , this way come on

要出尖沙咀呀

夠彊佢咪再試下囉

Cls ted cruz

港共試下唔比佢入

唔怪得今日政府靜左禁多
聽日民陣吹雞啦！！！

連登仔 集合！

今日去唔去尖咀先
聽日開花無咁大場面俾佢睇

尖沙咀

美國喎港共老細都唔夠打 佢點敢

正呀屌

你覺得港共政府有咩做唔出

831

立即叫佢去3:00活動啦

依個真係唔係講笑
超重量級人物

Welcome to Hong Kong.
Thank you for helping us.

應該會

PUSH

好波

如果solomon黎埋就完美

@sentedcruz

美國旗手係時候出黎

推推推推推

屌你班hihi TST都沒人

大家一齊出去!!!!!!

話吹就吹咩

況且Ted Cruz搭咁耐飛機俾佢休息下

推呀

留名popo: 邊撚個嚟架，拉佢返差館！

唔怪之政府個邊靜曬
今次真係要把握機會
可以話97之後美國最重量級政治人物訪港

等睇黑警唔識人打鳩佢

港共班高官淆到仆街

呢幾日要做得好好睇睇阿香港人

push

尖沙咀要人

佢係台灣過黎
前日先去完雙十國慶典禮

SIR THIS WAY

Sor 自膠

Lm

We Shall Never Surrender

welcome sit

Ted Cruz 同 Rubio 當年輸左俾 Trump 希望佢地肯幫香港拉住trump 啦

帶佢去太子拜祭然後食子彈

Push

welcome to HK

TST 要人

夠膽?

Ted Cruz到港大家一齊出去尖沙咀!!!!!!!!!

快出來舉美國旗

肯定去左尖沙咀監視情況

Ted Cruz呀大佬

多謝議員為香港發聲

痴撚線

香港人出嚟呀！

今日好安全

咁就好睇 到時成個共和黨員反擊

落到黎見一個人都無
比肥佬黎fake左

推到上熱門

美國議員黎左香港，大家要努力
要人解說，多英文口號，唔該

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.12
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，就算今日好多手足出唔到黎，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
潛滋暗長！忍耐負重！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

整鋪勁既比ted cruz睇

HKAA好野，竟然預到佢，交到信！

肯定 而家傾緊貿易戰

佢由印度過嚟 前日已經由台灣飛去新德里

要人

全世界即刻出尖沙咀！

推呢兩日有好戲睇啦大家識做

推比多啲人見到

嘩屌你正啊喂

好重量級

pish

辛苦巴打去接機

要人呀，香港人！

九成黑警唔得閒睇報紙 唔識佢 LM等睇打錯人

Ted Cruz 知名度好高

超級大遊行gogogo

呢兩日班狗敢唔敢發花癲

帶佢去尖沙咀

陳雲今次做到野

講真唔比佢入仲好

睇吓黨鐵今日會唔會突然提早停駛
會 = 政府打壓集會自由

成班癲狗已經冇人睇得住

Sir , 我要見你。追星追星

原來 Ted哥真係一直關注

人權法案

聽日一定要有個大遊行俾佢睇

he is a senator after all, with a democratically elected official position, hk gov got no choice but let him in

Thank定thanks

保護ted仔!!!!!

This way, Senator!

908團隊可能又話陳匪云根旗下條𡃁HKAA又私自去見ted cruz 冇叫埋佢地 佢地意見唔代表全體美旗隊意見 係騎劫美旗隊

THIS WAY SIR

畀佢試下tg都好

sir this way please!!!!

Tst 要人

陳雲

感謝

全世界同我去尖沙咀

但狗都改不了吃屎

而家連港共都撳唔住班癲狗
肯定挑機幾野即刻發癲

屌，今日可以和平遊行喇，有大佬照

茶黨大佬呀!

出黎呀

Push
唔好休息啦

追星呀

係喎
冇比人遣返

Sir! Go this way! No that way. That way very bad, really bad!

Sir終於都黎左喇,
仲唔快D this way

有大佬到吹雞曬馬呀

超重量級人物！

尖咀呀！！！！

大家出黎呀！

機會嚟喇

正呀喂

[求 Retweet] 小弟寫咗篇嘢解釋點解示威者減少≠運動減弱中

買咗兩張機票

TED 大佬會加入

連登仔：陳雲不了

陳雲風火輪

SIR THIS WAY！

人

Sir this way!!

#whip#p

黑心d講 如果佢著到冇人認得出
然後俾狗暴打
有冇拉到都好
咁聽日朝早 太平洋艦隊就會過黎敲門搵carrie食個靚早餐

軍心

出去TST呀

Sir！

淨係畀啲狗屌兩屌已經...

Senator Ted Cruz

希望係真核彈

外國線手足

今日黎到先唔夠人 屌

陳云終於覺醒?

記住分gear俾佢

908獨立調查委員會踢爆熱狗企圖滲透各方活動暗中成立新大台

垃圾熱狗又起大台花旗參先係代表美旗隊（雖然之前都淨係見HKAA旗隊出)

班狗今日似想搞事

入唔到境即出美軍

狗：參議員又幾有地位呀?

召喚英文手足

yes

唔止呀
要真係熟而家美中港情況嘅手足
唔好同人講又唔識講

打錯人就好笑

有冇火箭忠實fans

佢係火箭死忠

9衝上 twitter 多謝佢

叫佢地仆街啦；神又係佢鬼又係佢
初初HKAA舉旗叫President Trump, Please Liberate HK又話人ON9
後尾有成果又話人騎劫，無恥到極

美國嚟都肯？屋企出尖沙咀唔會遠得過佢啦！出呀手足

之前佢post都講佢會來香港……

屌 咁大雨 出師不利

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

好果今晚Popo請佢食tg,橡膠彈，聽日國際新聞就好睇囉，有無手足今晚請佢去太子，跟住全部人齋圍狗屋叫口號，等佢見識下班狗幾仆街對和平集會

帶路

唉

仲要美領館都有收到佢地封信 轉過頭就話冇

出，咁好機會。要多3倍人。

Sir this way！

無人啦

正常唔會比的反中人士入境喎，仆街政府跪低鳥，準備含了.........

有無人會知佢係香港會逗留幾耐
建議佢係香港既期間進行和理非遊行
18區又好 6區又好 比佢睇下香港人仲未放棄
之後後加文宣 比佢知道 係交通問題令香港人無辦法再有一區遊行 集會

Senator this way please

邊個呀
唔好9up

參議員冇試過

美國旗 美國歌 全面進場

帶佢探訪下前線，同食下放題

gogogo

係囉。
D旗海呢？

我要聽日十八區都有美國旗隊

如果黑警開槍打中佢 會點？

🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

有咩？議員wor？

唔怪得今日無狗

Ted cruz都係撚樣政棍 不過依家要靠佢先

想佢比狗咬 香港就有救

Sccot唔係黎過？

成個德州即刻排華

SIR THIS WAY

英文好既手足要把握機會

德州係可以自由持有槍械的州份

佢俾槍打中的話，德支那人，唐人街rip

和佢拖

大家一齊再次玩人鏈，we connect

佢留幾耐

到咗港

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

乜水？

sir, this way!

應該一兩日
星期二三又要開國會

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係吾同post下面貼文宣

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

屌 可以休息停一停 不做休息撚 不吹休息風

今日可能都算
聽日同我全部出黎

文法少少錯左

快d叫佢去tst跟住大隊行
比埋豬嘴佢

會唔會喺示威現場俾狗拉咗

美軍來保護佢

sir

18區街坊今晚撚狗？

打傷左佢直接開戰

係時候星期日大型和理非

搵手足送套full gear俾佢
一陣啲狗又亂射TG就要請小鳯姐出場了

係時候出黎啦!!!!

識做啦hkers

尖沙咀要人呀屌

仲有 佢嚟到大家要識做 唔好裝修starbucks住 始終係美國公司佢唔會鍾意!

sir! welcome!

啲黑狗唔識佢又唔識英文
當佢係老蘭飲醉酒鬼佬咁拉
到時就

我覺得有美軍會暗地裡嚟香港做佢保鑣，係班入境唔知

終極和理非集會希望有主辦單位可以申請到

吹雞 更多人去尖沙咀

多謝接機巴打絲打

聽日大家加油 做得好好睇睇俾佢親身睇到我哋光復香港嘅決心

借個位呢洗洗

竟然入到境

推 And rt

美領大把美軍

要講返近月
警方多次反對遊行/集會和EmptyR關站
有時未開始遊行就射tg
令到示威者很難聚和散

食完野出黎

我的天
天保佑你安全

出啊

可唔可以邀請佢星期一去

日期：10月14日（一）
時間：晚上七點正
地點：遮打花園

10月15號將會係參眾兩院復會，預料將會審議香港人權及民主法案。我聯同9.8美領請願團隊將會喺前一日（14號）再搞一次集氣大會，再一次喚起國際關注，促請盡快通過法案。

我地已經入左紙，會用以往既經驗盡力爭取警方發出不反對通知書，希望比呢排唔敢出黎既和理非都可以出返黎集氣，話比全世界聽，雖然衝突升級，但和勇仍然堅持不割蓆。

對上一次和平完成既合法集會應該係927新屋嶺聲援集會，我地會汲取當日經驗，希望可以喺咁既時勢下，都盡量做到一場安全既集會比所有人參與。

近日好多活動都似乎宣傳不足，我地會汲取教訓，盡早開始宣傳，亦已經開左TG公海同Channel，歡迎大家加入。

公海：
頻道：

文宣圖仲整緊，呢張頂住先，感謝！

認真想知佢有幾大影響力

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

更新日期 12月10日

黎到見到示威根本冇人 咁就大獲

佢入唔到境既話，好大獲

推 佐敦有防暴了

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

16年總統初選第二 輸比侵侵

lpp

夠膽唔比佢入警！？

你覺得政府會驚咩？

收皮啦 失敗撚

一直都好想知 如果有美國議員黎左香港 係遊行期間落街巡視 然後比啲無知既狗拉左 會點

的佢去深水埗啦！

拉左佢聽日就WW3

無知一問如果班黑警唔小心攪到佢 咁港共會有咩後果

咁啱新人Trump參加，如果唔係就係 Ted Cruz 選總統，應該會贏埋，因為通常共和黨同民主黨每邊做兩屆/八年。

2016共和黨初選結果：Trump 45%， Cruz 24%，John Kasich 14%，Marco Rubio 11%

總之就係總統級人馬。

推。

sir this way please

人地有份投票過人權法
入唔到境 分分鐘全票通過

其他國家唔會，美國就未必

呢個重點活動

辛苦兩位手足

民間記者會 邀請佢

叫佢去 1014 集氣大會

假如可以邀請到佢去民間記者會，連之前話肯指證比黑警性侵果個手足一齊出席，應該真真核彈

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

知名香港和理非 出動
打感動

邀請佢去新屋嶺行一行

有無人知會留幾多日?
我覺得可以民間記者會個類和理非行動可以同佢一齊做
多D靚畫面對我地都有好處

以林鄭智商
我覺得佢會唔識死
拒絕美國政府高層入境

不過人地未必肯

帶佢去遊行，拖佢去前面
食一轉催淚彈同子彈先啦

推
推
推

香港人權法極速通過

你O岩
當然唔好強人所難
其實佢有黎到香港, 去到邊都好
有人影相都夠

攬炒
不過政府預左

有冇諗過狗見到Ted Cruz會扮乖？

多謝

茶黨變領袖

Sir

去沙田新城市

手足識做啦
侵仔出完聲即刻派黨員落黎加持
咁都仲縮就真係抵香港人死

咪撚玩啦 習總落來蒙面都照打

接佢果班咪旗手 咪你地屌既青城幫弟子

Make Hong Kong great again

同埋以佢地知識，本地區議員都唔邊，點會識美國既

這篇文章幾實用，都正正係其中一個原因點解中美貿易談判攪左年幾都未攪完。

入沙田啦

有冇泛民同佢講解下香港咩事

仲泛民？泛民一定賣鳩你

記住同佢講 , 我地局勢係冇緩和到, 唔好炒車
同埋SUGGEST 為佢準備FULL GEAR 帶佢上場
好好保護佢

Thank you sir~ this way~

黎幾多日知唔知

今日班狗連椒都唔出
樂撚嘔心

首先會話HKAA騎劫左接機

“未知會美國行動小組
就自行接機
企圖獨攬功勞
然後痴線佬陳雲又會喺facebook抹黑泛民
熱普城五年黎始終如一
分化同路人”

屋企

要比佢知香港人無冷卻

遞左信，應該係陳雲同鄭松泰封公開信

Sir This way

連登：「青山熱狗又想騎劫」

你覺得班毅進仔會識佢咩

我都認佢唔到啦
D狗點會認到

唔怪得今日popo死都唔射彈 即係聽日可以玩勁d?

無野就盡和理非
但要叫多d人出黎

武警 公安撚識ted Cruz

popo:who?

有朋自遠方來，不亦樂乎？！

Sir this way

LET'S GO

真係老美來了我帶路
辛苦哂，旗手
辛苦哂參議員

人哋幾千里咁走過黎
你哋班香港人捨得落街未

Just like ZEDD......

+1

召喚美國𣄃海🇺🇸🇺🇸🇺🇸

民記到你地表演啦

tui

gphone不了！

gphone左派意識太重，民記較好

路透社報道林鄭放Cruz飛機🙊🙊🙊

Free Hong Kong

慈禧太后表示唔想見任何外國勢力

聽日要好好睇睇

班大蛇一定落撚左柯打乜都唔俾射...百幾個防暴落地旗都唔扯得個企字
平時一早齊射曬

推上twitter @佢叫去支持

夠撚膽拒絕講議員入境咩

lair ted

Ted Cruz

留言 @ 佢參加

可能係挽回民權法嘅最後機會 班高官唔得佢死 林鄭累死晒班同事